其實弄虛作假係成人世界好自然

畫畫比賽都係小朋友認識社會的一部分

依家啲家長真係
諗起自己細個嗰啲乜嘢填色比賽畫畫比賽全部係自己畫 同學都係多數自己畫，其實唔係為份獎品囉，培養小朋友先更加重要

所謂有實力的人往往唔係勝利果個

好似長者綜援，多次被否決，政府就偷偷放入預算案博大霧通過。社會就是如此，政府都係咁話。